點解最近咁多[開戰]post ？

乜呢個世界真係仲有機會打仗咩

小型軍事衝突大機會有
至於大國開戰一開就肯定變核戰 好難會真係開打

Ching知唔知好多國家日日都打緊仗？又知唔知人類被造以嚟都冇停止過打仗？

我講得唔清楚
我指嘅正式嘅ww3
中美開戰，香港成戰場
最近啲post 都講緊呢樣嘢

通常連登仔都係買錯邊架啦
連登多開戰post就大概知世界發生緊咩事

我本身都想開post問
點解有咁多傻鳩覺得會打仗

雖然我都好想但係根本完全冇可能囉
見到啲人係咁喺度問開戰究竟可以點做
真係得啖笑

連登仔日日係屋企鳩流流無野做
一係批鬥黃店
一係幻想打仗

我都覺得冇咩可能 不過希望會啦

ww2嘅條件差唔多齊曬
大蕭條 兩個大國想搶做大佬 其中一邊想以民族主義同擴張領土作為手段挑戰國際秩序同轉移國內視線
兩邊有唔同陣營形成

不過會講都係討論下有個準備

就算可能性係低，但你講到絕對冇可能咁肯定，咁你同佢地有咩分別？你未來人黎？

歷史上幾多次戰爭係啲平民完全估到？當時夠冇人相信德國輸完一戰會咁快有二戰啦，雖然我都覺得好似二戰咁既型式既戰爭可能性低，但冷戰同類國戰之類既我唔會話冇可能。

微博上面日日都有一堆開戰post

真係要打， 美國堆核潛 擊沈一堆大陸艦已經得
飛彈都唔洗射

都話啲人睇得卡通片太多